律政司明日再就刑罰過輕向高院上訴庭申請覆核 案件將由潘兆初 彭偉昌 彭寶琴三位著名法官共同審理

【#上庭聲援 - ９月３日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕙10:00
👤15歲少年 #刑罰覆核 （#20200108元朗 被判18個月感化令，律政司長不服判刑明顯過輕，向上訴庭申請覆核刑罰）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓１１庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤韓(20) #覆核聆訊 (#1112長沙灣 管有物品意圖損壞財產;於6月8日被判處5星期監禁,因早前已還押逾5個月,故毋須入獄服刑)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１8庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（陪審員陪同審理）
🕤09:30
👤陳彥霖 #死因研訊 [9/11]（#0922 油塘魔鬼山一帶海面）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤梁(30) #續審 (#1001荃灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤符,廖,梁,林,陳,李,劉(17-28)🛑廖已還押逾1個月 #提堂 (#1225九龍灣 2項非法集結 交替控罪:2項明知而參與未經批准集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤張(34) #審訊 (#1020大埔 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤李(34) #提訊 (#0805黃大仙 暴動)
👥周,陳,張(17-19) #提訊 (#1113旺角 暴動 3項蒙面)
🕞15:30
👥陳,陳,李,馮,郭(19-39) #提訊 (#1001荃灣 暴動 縱火)
👤巴基斯坦裔手足(18) #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤王(33) #提堂 (#0915中環 管有物品意圖損壞財產)

🕝14:30
👤王(31) #提堂 (#1001北角 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥高,黎,廖(17-23) #提堂 (#20200101灣仔 阻差辦公 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 抗拒警務人員)
👤梁(16) #提堂 (#20200101灣仔 抗拒警務人員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉裁判官
🕤09:30
👤劉(74) #提堂 (#20200601太子 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤施(19) #答辯 (#1118油麻地 管有物品意圖損壞財產)
👥張,楊(20) #提堂 (#1113土瓜灣 管有適合作非法用途的工具 在公眾地方造成阻礙)
👤陳(43) #答辯 (#1117尖沙咀 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕒15:00
👤黃(20) #提堂 (#1225九龍灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥區,李,葉,楊,蔡,何,林(19-26) #提堂 (#0812沙田 非法集結 2項無牌管有無線電通訊器具 2項管有攻擊性武器 襲警)

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

doj我屌你老母 推推

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

問下律政司潛建刑罰係幾多？

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

lazy x2

國際線有任 請每日推Post

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

pushpush
pushpush

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

push

push

push

推

今日時間還好嗎

屌你老母律政狗

癲

ok

Push

你都要睇嗰個被補關注組幾時出

係呀
睇到勁癲

多啲人關注

二十五分

第七

係唔係大家都食緊飯 所以冇咁多朋友仔

衝呀

我食緊

啱啱食完

推推推推推推推

3個極品紅官

等三十分戰報

好似冇乜人入黎

手足需要我地聲援

15歲係依單?

上咗就有人啦

應該係

希望上高d

其實高院有冇邊個唔係紅

YES

水官

不推文

有既

無 上訴庭 高院應該全紅 首席更加唔洗講

pushpushpushpushpushpush

㩒錯

A

真係審死官
但係無一個包龍星

永不言敗

難怪屍變

三十分戰報

第四

有冇例子

或者咁講，要見到包龍星先要洗一大舊錢，而唔係人人有呢筆錢

繼續衝呀

睇埋三十五同四十分先

即入制裁名單

GOGOGOGO

，

留意法庭文字直播台就會知

都係

上啊

間中有睇 未見過唔係favour department of joke

沖第一！

維持到top 5 就ok 了

推！！！

希望得

推！！

好難贏小馬

狗官

畀啲信心

三十五戰報

第二

第二

人望高處！

試下挑戰小馬

紅官

推啊

小人不敢

希望樓主follower 有佢咁多

屌那媽 係要隊到人入獄

難啲

我都係咁話

試下

聲援

無所不用其極一野拎上上訴庭，淨係訟費都好甘

嗰邊殘殺動物就撤銷控罪

我左右唔到

支持

唉屌,你都唔放過D手足

真..

法庭聲援要人同一日有其他手足係其他法院上庭

係直頭唔告

政府爪牙 加 紅官 加快香港滅亡

40分戰報

挑戰成功

第一

痴媽筋

Pish

拿！我講過啲咩先

推推推

不過持久性唔知係點

真心我想問係邊個

亻言亻尔

為求達到目的

明天仲有肥佬黎恐嚇東方記者裁決

唔喺三權分立做咩要聽doj枝笛

又係

撐你

東方一定贏

漏左

依家係三權合作

律政司真係好撚狗⋯⋯
手足一定好大壓力

希望大家去比d支持同聲援

?

45分戰報

維持第一

大佬

勁

我潛水繼續食飯

臭閪大波驊

未食宗架

大佬就係大佬

好

係咪有手足9月4判暴動

推呀

Tui

聽晚check下先知

yes

Pushhhh

快d去食

多啲嚟密啲手

頭三名一齊審，痴撚線

15歳=少年庭=唔俾入？

三權合作

上到高院自動全部偏向保守, 之前開明派都係咁
所以只係希望咪落重手

有冇朋友知道熱門幾多

我睇司法機構就寫Open Court
btw巴打個名應該清楚過我

咁就推到上第一

盡力就好

我啱啱出去睇睇先發現

熱門頭十都係我哋po就好喇

係呀

咁癲

寶家軍正式攻佔連登

特登要紅官審，屌佢老母啦

係雖然9成都紅，不過都有紅同紅到黑分

咁上訴庭應該派邊位官審先唔紅？

要係criminal judges wor 唔識的中文官可以eliminate

做人要有啲目標

不過依家好似冇咩po推又唔使霸曬個熱門嘅 有嘢急做先推上熱門

外國人應該好啲掛，我都唔知

都唔係9成啦，彭寶琴個仆街審得即係同黑警審係無分別，佢死撚咗嘅老公係狗嚟

真係特撚登搵紅官黎審
Dklm

外國人唔識中文 唔可以審中文case

上庭聲援

去到上訴庭唔係多數都講英文架咩

要人

dllm 紅官三連猩

制裁佢哋

Dklm

呢個完全地獄級別

上訴案件用咩語言係睇原審案件所用語言
唔關事

上到終審庭都係？咁非常任法官點搞？李義同霍兆剛都係外國人

利申唔識

潘兆初 彭寶琴咁出名應該知曬

仲有
彭偉昌先生一九六一年在香港出生。一九八五年在英國UNIVERSITY OF EAST ANGLIA 取得法律學士學位。一九八五至八六年在INNS OF COURT SCHOOL OF LAW 修讀。一九九零年在香港大學取得公共行政碩士學位，一九九五年在北京大學取得法律學士學位。先後於一九八六和八七年在英國和香港獲大律師資格。一九八七年加入當時的律政署為檢察官，一九九七年晉升為副首席政府律師。

屌律政真係賤過狗

北京大學

大波華幾撚時死

上到cfa就一定英文

屌你老母彭寶琴

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

撐手足 撐到底

我立刻 屌doj個老母

大波樺以經係死豬不怕滾水淥，有乜做唔出

推！

原來係咁學到野

唔好講話自己老公唔會有事，連陳百祥同班黑狗都唔會告

共官夢幻組合

點解今日咁多負皮

應該負皮被申請覆核加刑同紅官..

識其中一個刑期覆核既手足
佢都打定輸數
希望佢無事

希望佢無事，頂住

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

香港
公檢法系統

檢個角色被好多人忽視

日日被人屌的法
其實係公檢法中唯一無完全壞死

推推

希望佢撐住

推 請大家關注

仆街DOJ真係要逼撚死年輕人

值得思考

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

羅德泉降左級？

請善用推文

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

Pishhhh

希望大家幫佢地祈禱
認識其中一個手足

西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
🕤09:30
👤劉(74) #提堂 (#20200601太子 刑事毀壞)

打漏

等睇班官遞制裁申請書

召旁聽師

有潘書記基本上奶硬野

咪撚係

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

Pushhh

3樓1庭等睇最高刑罰